經濟不景氣下全新職業推介

試食師
各大supermarket來來回回不停試食
又慳一餐飯錢

食緊二手薯條

幾時出 R飯師
同朋友食飯 要朋友俾錢？

二手飯仲好啦

經濟唔好仲有撚試食咩

痴餐師都唔錯

經濟唔好先多呢d小便宜招數
引你消費，大家試食還試食
記得唔好買

綜援師

宜家既經濟唔好係因為疫情
有疫情 仲有冇咁多試食 比你除底個罩食

岩岩行左轉sogo都仲有

軟飯師

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路